港大2個新副校係加州都有教席

加州係民主黨州， 仲要係個死黑婆kamala harris 既地頭。